IG變snapchat嘅概念

我同女朋友係香港longd，我係小西灣，女朋友係元朗
我係屋企出發搭車入去要成兩個鐘
所以我地唔會話日日見 通常一星期見一 兩次咁
平時大家都要番工 唔會秒回whatsapp
同埋其實每日講嘅野都係一樣

跟住我前兩日係台灣討論區見到
有人用IG變左snapchat嘅概念
將男／女朋友變摯友
咁po限時就得對方見到

成件事變得有趣好多
唔會淨係每日係whatsapp問bb你今日晏就食咩乜乜乜

醒目 咁就唔洗用snapchat了

邊到有摯友功能....
搵極都無既